有冇人女朋友未一齊時身體健康，一齊後係病到你煩果隻？

同埋高峯時期，可以病得幾密？

愛滋→免疫力差
樓主→愛滋

未一齊前只係冇必要同你講姐

佢識你嗰刻，以為你屋企好有錢，即刻忍住唔病

一齊後，發現你月入竟然係"連登收入指標"嘅一半都無，佢即刻病